點樣先可以係熊市賺到錢呀

上年贏嘅 呢兩個月輸曬

Gme

熊乜鳩
道指標普就新高啦

Sqqq

妖股/新經濟股熊市😂

沽空, 不過要留意風險

到依家我都味買過一股

係咩 點解我買果隻唔升不特止 仲要跌埋

唔識玩 想學 求教

沽空

長期 long call極少量vix護倉

一日跌一日升
Day trade啦

Gme升到仆街wo

即場反手short

買put做對沖好過本多終勝